點解香港班狗官好似唔驚制裁嘅？

真係唔明白

其實係表面上唔驚

你覺得佢地驚支那定外國多啲

其實佢哋明知會畀人制裁， 點解仲要咁賣命呢？

唔通表現比你睇
好撚驚制裁 唔好制裁我？
美帝唔制裁佢 支共捉佢返大陸制裁佢先啦

咁佢咪即係做又死唔做又死？
咁我真係唔明當初點解要入政府呢？

你覺得佢地呢加想走
走到咩？
大波驊 走到返英國都捉佢返黎

騎虎難下

返到轉頭咩， 上哂船
掉頭反共， 家人死

高官有中共補償

呢加佢地 做又36 唔做又36
緊係繼續與黨同行

佢嗰次真係想走咩？？？

驚咩
唔通美國捉到佢地坐監咩
要走資都走哂啦

咁本身佢哋已經搵咁多錢， 根本唔識在政府嗰幾十萬， 咁點解咁蠢要入政府呢？

借個位 會員標籤功能

我就係想問點解當初佢哋要上船呢？
佢哋根本估到有呢一日㗎喇

點樣補償呢？
如果依家製裁連銀行都用唔到， 分分鐘仔女都冇埋外國居留權， 唔通真係喺大灣區團聚咩

因為一邊係會比人制裁
另一邊隨時會全家被自殺

點估到有呢一日？
明明佢地就係強勢

點解唔即刻辭職？

命仔同身家你揀邊樣?

一世唔出去咪又係土皇帝

但啲師兄話之前走資比直系家族都可以追尋到， 分分鐘屋企人連外國居留權都冇埋， 咁樣真係值得咩？

佢地都豁撚左出去

因為仲未有人被制裁

唔係咁誇張呀嘛？？？
咁我更加唔明白點解當初要入政府

因為為唔會發生，點解會驚？發生左咩？

要錢定要命，同埋屋企人條命，自己諗

咁佢哋上年見形勢唔對路根本就可以辭職㗎喇

冇咁恐怖呀嘛

邊夠膽驚 一驚就比中共收檔

777有得resign上年走咗啦

咁唔怪得知啦

咁佢哋真係勇武呀

都過左成年
都仲仲有樓主咁天真既人

因為都未制裁

唔係話尋日通過咗佢哋會畀人制裁咩？

有一部分為權 但個人蠢唔哂 應該會真係驚
有一部分就明顯真心膠好愛支國 覺得自己企係正義一方嘅蠢閪 比卡超, 鳩騰華呢d好明顯係後者

補償？中共唔劏你港豬已經要還神啦 幾時當過你係自己人呀？
董伯伯祖業呢？ 所謂高官送自己入虎口

佢果次真係自己想番北京「醫病」？

好多痛腳係手怕黎有春用

縮就被辭職 之後。。

好似尋日通過咗制裁佢哋㗎喎

洗濕咗個頭
就要一直做落去

唔入政府點會搵到錢 公私不分先搵到

但係咁樣屋企人冇咗外國居留權， 辛辛苦苦搵咁多錢到收成期有乜都冇曬， 唔通佢哋真係想喺大灣區落地生根？

辭職？黑社會有得話走就走咩

冇做得咁出面係咪呀？

無名單

咁佢可以選擇辭職㗎

大波華已經話咗比低知

當初邊個估到？

你覺得佢哋真係冇得揀？

鄭若嬅縮左係英國都比国安夾返黎啦，邊有得唔想

尋日通過咗制裁㗎喎， 啲師兄話30日內會有名單

唔通開記招同全港講話自己好驚?
個個仔女都係外國, 好多都有資產係外國
唔驚就假, 搏外國唔識佢地所以唔知制裁佢地
所以要幫幫佢地提昇知名度

由佢哋當初決定同中共官員打交道
去到為利益接受公務員職位升遷
其實就已經返唔到轉頭
正如你幾何見過撈黑嘅可以話走就走
更何況對家係中共？

仲有權力呢，有權力唔單止搵錢多，仲有大把著數啦

唔係做咩個個都要爭權力

前設係香港人肯反抗 唔做順民

當初班狗官計錯數

下面開放踩港撚進場

中共黎架 洗理你出唔出面 依家香港呢壇野咪出曬面

大波華示範,你邊走到

咁我真係唔覺得佢哋有權喎！
好多嘢都係上面話曬事， 佢哋連國安法條文都可以唔知， 咁其實佢哋有咩權呢？
咁即係話比卡超嗰啲真心愛國？

咁我咪就係話點解當初要選擇入政府囉

唔通要係你面前賴尿咩

大波華喺英國都比人夾翻黎啦
上撚咗賊船咁易走咩

佢先最戇鳩， 好好哋喺出面搵真銀， 點解要走入嚟政府？ 仲要佢老公都畀人搞埋， 我真係拗爆頭都諗唔明

使唔使出新聞稿話你知?

廢紙黎驚閪

即係個個都有痛腳喺中央手？？？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

依家咪就係講緊辭職咪冇事囉

比支那夾住咗仲邊有得驚，等於依家支國班狗官仲乜要送晒屋企人走自己唔走

我屌你老母我走倒先得架

唔9up邊有子彈俾我地

咁上年6月聞到味就應該走啦

西方制裁只會影響生活質素
阿爺痴線㗎，分分鐘命都冇，咁你話我會驚邊個呀？

好驚制裁 你問我答

睇吓幾時會有集體逃亡潮

因為你上得連登多囉
望返現實你就會有答案

直播跪地求饒？

咁本身佢哋都已經咁有錢㗎啦， 如果真係有份被制裁， 佢哋唔係講緊冇錢， 分分鐘連老婆仔女都冇埋外國居留權， 我真係真係唔信有人想喺大灣區團聚

唔通晚晚喊到枕頭濕晒啲鼻水口水邪惡拉絲又要同你講咩

咁辭職尋求政治庇護得唔得呀？

鳥為食亡

唔明

孤假虎威囉

聽講30日內有㗎喇喎

其實係可以真係唔驚
前題係只要凡事左3分

係大陸，只要“政治正確” ， 死人冧樓都冇所謂。

*狐

佢真係畀人夾返嚟？

共產黨暗殺vs制裁
你會選邊樣
大波驊都俾國安由倫敦夾返去北京

我一定會幫手

咁咪即係慘過入黑社會？？？

制裁自己姐
所有野比晒屋企人咪沒事囉

但佢哋本身已經好多錢㗎喇喎， 唔係我哋呢啲打工仔！

唔知咩大使 入左中國領事館
三日後暴斃死左
國安係國外殺人有幾難

就係唔到佢揀辭唔辭職

平均年齡～

根本入政府嗰啲就係戇鳩！
我覺得真係叻嗰啲唔會入政府

一針見血

波叔已經親自表演過鏡頭前流淚
應該已訓斥

咁佢哋真係死得！
分分鐘畀美國制裁員， 有咩行差踏錯再畀中央收佢皮

我地亦唔驚國安法
7-1 仲有咁多人

錢邊有人嫌多
同埋做得果d位都想繼續向上爬留名架啦

真係有人見到佢畀人夾走？

實際上驚到瀨屎又話你知？

咁波叔都喺鏡頭面前喊啦

中共：邊個唔夠賣命邊個就係內奸

你睇十一哥就知

響我嘅經驗呢
就係差佬呢淨係會搞大佬嘅
啲𡃁做爛頭兵通常係啲靚被祭旗
要靠班中層篤灰所以咪惡撚晒囉
港共官員先係真正會出賣共產黨
林鄭同中聯辦都已經
跣咗習近平一鑊咁啦

佢係最戇鳩， 擺到明要佢做最那渣嘅嘢都肯入去

眼乾滴完眼藥水咋

你記唔記七婆上年同人講想唔做，但上面唔俾，你就明

我希望會

安頓好自身先做官。
所以有咩事要包埋佢家屬先有用。

低調一排就走到啦

周融嗰啲咁藍嘅人我諗隨時靜靜雞返英國

你認真？

咁自己一個死換來屋企人有好後路， 咁真係冇乜所謂喎

邊個會諗到林鄭會玩到有國安法
佢地都係諗住退休前做幾年 有權有錢就走人啦
收成期有諗過會變成依家咁咩

驚唔通話你聽咩

因為大豆侵 做唔到野 班高官唔驚

仲有蘿莉控國父

我意思就係話明知係咁樣， 點解當初要入政府呢

外國最多冇錢
支共會攞埋命

等緊你回答

呢句真

制裁咗先逃亡？
會唔會遲咗啲呢

可唔可以講明啲？

希望有朝一日見到

起碼我唔見佢哋眼腫喎

邊個諗到一年時間左右就可以將香港變為香港市，而且都唔會估到香港人真係同佢曬冷。如果學樓主咁講，當初一早跳船味得。
第一：上面夾住你，你點跳都冇用，甩唔甩身唔係你話事
第二：以為短時間可以解決，所以諗住好快完，完左可以繼續奶。

真係講你都唔明...
唔表忠 連命都冇啊 仲居留權

認真
一日冇人被制裁一日都係廢紙

自己死冇問題呀， 問題係會害到自己屋企人， 咁點解當初咁蠢要入政府呢

邊個狐假虎威？

驚阿爺多d

末出名單啫

留係香港做人上人 有咩好驚

冇曬啲身家都冇所謂？

其實係全返嚟㗎咋喎， 係咪事實都冇人知

冇命都算
係生不同死

依家應該話連屋企人都會制裁

擁抱祖國, 擁抱大灣區, 有咩好怕.

佢公開宣佈咪得囉

波叔心底裡好驚
無得再飛去美國見爸爸了

同權力比 錢根本不值一提, 有權唔要 要錢嘅正戇鳩仔

我都同意， 我就係想問點解咁戇鳩要入去政府

其實佢係真係喊定隻眼有事呢？

冇撚錯

其實有乜好驚?
過左幾廿條法案, 一條都無用過
係人都知你靠嚇

冇事嘅港共狗官繼續搵黑心錢
出事嘅話咪攞證據篤背脊逃亡
就係兩邊都搵到食根本就唔怕

唔繼續賣命
佢地下個月就好似曾蔭權咁

得罪美國最多都係凍結資產
得罪支共，人頭落地，仲要係屋企人死先，等你醒醒定定

外國制裁既係資產,錢,呢D可以俾其他人既野
中國制裁既你既人生自由,你條命
你話邊個重要D
你睇下前前特首
再唔係欲加之罪

知死個 d 唔走得
唔知死個 d 繼續唱左
所以未 on 99 一班小丑

入職果時邊有諗到搞到咁大獲....
一步錯步步錯

大波華去英國都被人捉返黎，夠薑辭職，明天就全家情緒病，死因無可疑。詳情參考今年自殺的公務員
同埋，你問當初為咩做就同問人點解入黑社會。人人都有僥倖心理，之前又未去到尼個地步，去搏一搏唔出奇

李旺陽點死的

上咗船都要繼續行，你睇律政司就知

知自己走唔出支那魔掌焗住做到底挂...
走到英國去都俾人夾去北京食餃子.
即係話俾D 官聽, 走去邊支那都有辦法搞掂你.

日日對住鏡頭撚化你班香港人都不知幾爽

泰國洗頭艇
法國推你落崖
你話呢

睇下call唔call到下一場la

唔通開記者招待會即場 打冷震 瀨尿 大聲喊住話普普唔好制裁我啦 最多幫你奶袋底 啜袋泥啦

邊有人會由英國返香港之後再去北京「睇醫生」

洗濕左個頭已經唔係驚唔驚既問題
而家得返奶共一條路

唔係唔寄得老懵懂隻頭馬路公公吓，冷親感冒好易死人架！

進退兩難 佢地仲可以點

此post已完

真係有人見到黑警掉人落街?

班尻官日撚日求神拜佛，晚晚祈禱求主保佑要阿爺唔好撚輸呀，輸咗大撚鑊

表現出驚即係唔相信黨，即係唔夠忠心，要比人換走

因為仲未見到棺材

醒目嘅話 淪陷前就一早離開官場
而家仲做緊嘅港英餘孽都係貪高薪厚職
諗住賣港上位賣到退休咪去歐英嘆世界
但佢地邊估到習大大加速主義咁撚癲？
其實都係賭一鋪，想賺盡佢退休前都風平浪靜
但做共狗嘅代價你逆唔到主子意
主子要你做condom就做condom

要有連坐法先驚

啱，佢哋都落唔到船啦

做得高官一定知好多國家機密黑箱作業，你稍有不忠第一時間鋸咗你

只要一日唔離開香港，佢地就係皇上皇，僅次於中共高層。屋企人又唔會比人懲罰，英美最講人權，佢犯錯禍不及子女。子女領住外國護照，驚 wt

你咁天真以為佢可以自己辭職？
人形傀儡邊有自主權

因為講左咁耐制裁都無實際既行動

你以為入左黑社會話走就走到咩？

佢地有得揀縮咩

通過左，行動未？第一滴血都未見到

起碼醫病唔會由英國飛北京直機接送
仲要事後先比人知吧

愛屋及烏 又點會係害到自己屋企人呀？ make big bay area great angin

制裁係咪會死人架 唔係有咩好驚

呀波叔 喊撚曬啦

驚撚到腳都震曬啦 又唔通同你講咩

英美澳 3個國家都玩得死你

俾國際制裁頂盡無晒錢，俾支共制裁無埋條命，自己揀

？？？

咁咪真係戇鳩囉

佢地咁既立場無得唔頂硬上

你見某官成日上電視果時都眼濕濕知咩事啦

依條友真係唔識架喎

依家話有大手筆嘅都會制裁， 咁請問佢哋點樣走咩

國安近定制裁近?

佢地呢家兩邊不是人, 出親黎講野都死狗咁

依家真係留名， 係留咗個污名

有權之後錢根本就會自動送嚟

我真係好想睇

已經上晒名單咪死死地氣留低做黑手套囉

講驚 會死全家

出嚟講下嘢就係賣命？
咁嗰三萬隻狗咪有得升官發財

唔明？

有曬痛腳呀

一係制裁，一係返大陸坐監，你話驚邊樣。

跣咗佢邊一鑊呢？
唔係習大大下令要佢做嘅咩？

應該係

黑警同班官制裁講左幾耐
佢地有咩事?

咁佢依家咪其實好痛苦， 真係慘過死喎

睇完俄羅斯班官員就知冇乜大不了

話驚果d通常打飛機

好難明咩
要命定要錢, 你乖乖地, 美金無哂都仲有港紙同人仔

你意思即係話大波驊都可以走到？

睇佢哋真係完全唔似驚

係因為佢哋好有信心西方民主國家唔會郁佢哋，只會得把口

收晒安家費
佢哋都係做出頭鳥畀錢畀國籍畀佢哋子女

上年區會大敗
琼子辭職唔想撈都唔比，佢個位重要只係民賤聯主席都唔批
你覺得公開話唔撈真係走到咩

講得岩，全部都洗撚濕哂個頭，
美國最多拎你D錢，中共就會搞你全家

真
唔通唱通街講我好驚咩

因為外國得把口:

唔係話其實係習大大搞出嚟㗎咩？

但尋日話通過咗制裁喇喎

大6照住，退休咪去大6做皇帝

邊個呀？

洗濕哂個頭，上左賊船，宜家跳船之後仲點會有好日子過，
知道咁多野，中共一定驚你爆出去的

真係咁恐怖

因為美國制裁只係冇錢
俾中國制裁會冇命

辭職?
本身特首呢個位佢都係比人夾上去做啦，原本佢話唔去選㗎，你覺得真係上帝叫佢去選咩

咁上年7月已經開始聞到味啦， 嗰時走都仲得啦

已完全封鎖該用户
2樓冇左

外國制裁: 沒收你外國資產，唔比你入境
中國制裁: 全家上人民日報認錯，洗頭艇，關你全家10 年8年唔審你

咁到而家一個都冇出事喎

驚西

連出境都唔得？？？

到公佈左佢地先驚囉

驚唔通當眾喊咩

咁真係權力令人腐化， 但咁戇鳩走入政府， 真係叻極有限

因為唔聽話支那都會制裁佢. 睇下曾陰權

驚既人點會同你講我好驚呢

又話中共唔會畀佢哋走？

咁都要對離個世界有一定認知，先知道制裁既恐怖既

制裁左喇？

當初點會諗到搞成咁

你覺得邊個真係唔知死？

其實依家係咪真係好大鑊？

孫中山曾經爭D命喪清朝駐英使,詳情如下

佢仲串串貢㗎喎， 一啲都唔睇得出佢驚

你可以全家走到去外國都有機會既

孫中山 俾人老笠 然後被軟禁咗喺中國(清朝) 駐英大使館

唔驚? 邊個扮趺斷手唔敢返香港呀
要中共召佢返黎

大波華單嘢 係咪真係畀人夾㗎？

我都覺得似係

但一個高官都冇出過事喎

無錢定無命嘅分別

咁佢哋依家咪你慘過死？

換走咪好囉， 唔使畀人制裁

咁邊個高官唔聽話

咁其實依家咪即係冇路走

隻眼有事啫

篤灰尋求政治庇護都唔得？

大不了咪唔做

咁其實當初777係真係自己想做特首， 定係被逼上位㗎啦？

咁耐都無官被制裁 驚咩？？

黑錢安家費

得佢一個咋喎

我覺得大波驊係諗過留喺英國唔肯返黎
但俾老共夾上洗頭飛機

你聽葉劉上電台
就知佢真心 on9 啦
唔去旅行好閒個 d 真心膠野

我攞出嚟討論下啫

我又唔覺喎， 佢哋出親嚟講嘢都仲係串串貢

彈琴日真係話喐㗎喇喎

俄羅斯比人制裁左十世 一樣死心塌地跟普京
係你班連登仔過份樂觀
以為攬炒真係攬到對家一齊死

話制左成年
林鄭 人工都加埋 毛都無少條

民建聯係搵唔到人啫， 本身李慧瓊子都唔係好， 但佢對落嗰啲係人頭豬腦

真係有人願意返大灣區？

大波驊有機
林鄭就應該唔得

連選特首都係被逼去做？
唔係話佢想有權力咩

個個都死口死面
你真係覺得佢地唔驚
本來自己被拑住
仔女有路行
點都值
點知而家抄家喎

有錢有頭有面我願意

咁曾蔭權真係有痛腳喎

好難唔係.

我哋一般市民就話唔知啫， 佢哋做緊高官都唔知？

此PO已完

其實佢地唔去美國
死留係香港同中國有咩影響
唔好成日以為制裁好有用喇

香港人都係要靠番自己嫁

大波華直頭俾人縛埋去北京

睇佢連八仔都唔識啫, 廁紙都唔識買. 又話上帝叫佢做.

都幾肯定佢係恨上位恨到上天花板個隻.

咁劉江華嗰啲咪好醒目， 識得呢個時候跳船

可能篤灰代價仲大，牽連家人

咁垃圾桶劉江華真係醒， 起碼佢依家走甩咗

咁垃圾桶劉江華咪好醒， 起碼佢走得甩

不過最唔撚識死係我地二百萬零一囉
🤣

但如果制裁連銀行都唔用得喎， 咁要安家費放喺邊呀

波叔

洗頭飛機🤣

因為佢地既水平只係認為制裁=去唔到美國

攬炒變自炒

證明佢冇上連登

做土皇帝lo. 擁3萬狗隻.

但同土共玩政治, 要玩權力鬥爭. 政治bb班可以涯到幾多年? 又或者一個唔好彩後枱失勢, 咁就係咁先.

其實而家個朵臭晒, 真係制裁個陣, 反而佢係外國d屋企人係外國都係過街老鼠.

佢有唔聽話咩？廢物一個啫

可能第一輪制裁冇佢份呢

現實得你班兒登仔打飛機打到一地都係咋嘛

睇下而家隻教育局個件, 劉肛華都真係唔算聽話. 只少知乜野叫出少句聲.

佢哋大把中資銀行揀

唔見棺材

要弗地魔 信用你 都要有 投名狀
痛腳在手 反條毛 .....

唔係話畀美國制裁嘅人， 如果嗰啲銀行走去同佢哋有交易都會被制裁咩

係

做得高官真係個個都有痛腳比人揸手？

個重點公開想走都係唔比走

當初大波華唔想知 林鄭再三邀請先做

咁佢區選大敗做樣話辭職啫， 我覺得根本扯曬貓尾唔會走

即係大波驊原本唔想做？

林鄭嗰代嘅人生撞正香港發展期，順風順水，根本唔會信奉世界有黑天鵝之類嘅理論

至於何啟明嗰啲，根本係太平盛世連做EO都唔夠格，賭贏嘅話獲利甚豐

邊個係佛地魔？

美國制裁最多無錢

佢比支那監控應該命仔都無

呢啲咪真係戇鳩囉

主席係要向個黨負責架
區選成個民建聯大敗
個時老鼠城都因為選舉失利辭任民建聯主席啦

再講一次,就係公開走唔比走已經係個大問題
同埋點解民建聯主席走唔走要上面批準
你再諗下班高官走唔走到

無痛腳唔會做到高官
隨時護照都收Q埋

無得揀，要命定要錢？

賭命all in中共贏美國

好老實, 外國又真係未做嘢
林鄚兩個寶貝仔仲喺英國好食好住笑鳩我地
咁梗係心存僥倖覺得無事啦

講左咁撚耐毛都冇小一條
即係大陸話武統台灣咁
台灣仲會唔會驚

一年前邊個諗到今時今日會發展成咁?

佢應該後悔到仆晒街

希望你諗錯啦

咁上年根本已經好大鑊㗎喇， 醒目嘅一早走咗啦

即係現實冇影響 工照返
仲未有人落鑊 班友點會驚

佢同佢老公兩層樓又畀人搞， 個老公仲惹埋官非， 依家佢分分鐘畀人制裁賣， 真係好戇鳩囉

exaxtly
跟支那order做最多成世留係支那 可能遲啲仲有啲升 / 做人大 (同埋外國又唔會郁佢哋家人嘅資產）
唔跟嘅話咪等住被消失

即係咁
支那成日無視制裁
同伊朗北韓交易之類

中資銀行大把方法
例如幫佢哋開秘密account
實有方法

唔係銀行畀美國查到出嚟好大鑊㗎咩

點樣同你講佢驚

因為佢地既資產從來唔會用自己個名
搞佢美國資產有咩用

先唔理係習大大定林鄭
但樓下班狗官一開始應承做官個下
無諗住會去到呢個地步架嘛

佢地要既係權力
佢地唔只要管七百萬人
佢地實在想管十三億人

但有啲師兄話根本唔會制裁， 究竟邊樣真

言語動作之間

香港都未講得掂喎

等如同魔鬼交易。

鄭若驊諗住係英國休養都唔得 第二日被人夾直飛北京 點解唔係直飛香港? 北京你話見就見呀 平時安排晒d會先上去㗎

咁同魔鬼交易都有著數唔會好似而家咁慘

驚共產黨炒家打靶豬狗族

其實佢隻手真係好小事㗎咋喎， 咁樣北京梗係唔會放過佢啦

係咪話秘密法官
閉門審邊個判都唔知?

淨係睇姓曾果位

無仔女，係支有職樓

開到聲話你咪搞我law,

遲早愈來愈多呢D官員出現

你意思即係畀中共搞嘅港官？

美帝郁佢快定共產黨郁佢快？你係佢 你驚美帝多d定共產黨多d

點會冇着數。

佢上次係881, 個主持問佢怕唔怕制裁。

佢發曬晦氣咁講

仲講埋：咪以後唔去美國加拿大law!

當然驚，但更驚中共咁解

你指曾蔭權？

你都戇鳩, 真正嘅賺錢係用政府嚟賺

依家真係唔知邊個戇鳩啦

佢地應該覺得外國都係得個講字，唔信會真係制裁
Btw 希望真係會制裁班狗官 黑警

抑鬱症

會唔會真係得個講字呢？

邊個患咗呢？

外國制裁你係出面制裁
支共係暗地裡搞你屋企人/攞埋你命

姐係比你簡，你寧願犯法都唔會敢得罪黑社會

因為黑社會唔講人性

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

因為真係唔驚, 你睇下美國通過左咁多條法案都無用, 侵仔都唔實行

其實喺香港冇咁容易喐你係咪呀

希望你唔好講中

因為依家嘅制裁冇料到囉

本身都唔識英文，加埋d小學雞心態比佢去到英美咪又係on99碌柒咁

琴日簽嗰個好似有料到喎， 真係制裁狗官啲資產喎

你指邊個呢？

所以咪就係冇得唔做lor 仲要即刻告埋自己老公

落實咗先啦

真係覺得呢一屆入嚟做嘅官質素係最差， 個個成事不足敗事有餘

被老共挾住唔通話驚咩

事實就係唔會制裁佢地
有都係做下樣
飛機打少d啦兒燈仔

畀我做林鄭咪同北京反枱囉

佢幫老公間公司接唔少政府job啦 官商勾結
同埋一定有痛腳係共產黨手上

除咗美國邊個國家會制裁？其他國家都係自私L, 見錢開眼！

其實佢地無得揀

驚制裁即係同老共作對

到時唔係無錢駛 係死

反西方＝無錢駛

反中共＝死

比你會點揀

嗰時北京仲搵人貼身日日包餃子佢食
同埋陪佢驗身

上左船仲有得落?

有好多痛腳揸係共產黨手

佢地點估到美國真係嚟真
係國家層面 佢地都只係個small potato.

支共話收佢地皮就收佢地皮

支那是但掉百幾萬出黎
大把死士搞鳩班官

冇咪製造痛腳成個国家機械係手有幾難

比我都唔多驚

一個做罪人全家享福

問呢條問題都係傻仔
以為世界得美國 中國2個國家

真係有人會以為美國會制裁d法官

十年前你都應該覺得黑警殺人強姦當冇事冇咁容易架

痴支共你玩𡃁妹都無事
好多嘢唔係剩係錢

總之我結論， 唔係戇鳩嘅都唔會入政府

而家退落嚟聽日連屋企人都無埋
你會點做？

但願唔係事實

你指十一哥

真係咁無法無天？
有病唔做得唔得呀

話時話張建宗好似消失咗

曾國衛 頭先唔記得左個名

可能其中一個仔被挾住咗

上到呢d位根本已經係用左條件去交換嫁啦
除左病撚死,唔係唔使諗走
根本就好似魔鬼交易咁

美軍向公海等中共可以點？
呢啲狗官賣國實串通哂
一係打一係當睇唔到
有料一出公海即贏

王丹 柴玲 吾爾開希
又唔見捉返中國打靶

咪係
一單工程億億聲啦做幾多年特首先有

但係做到佢老公而家嘢官非喎

有咩事咪番上去 留係香港做大爺
驚閪?你驚 阿爺咪搵第個人做囉
上面最多就係人

唔好以為制裁真係好有效

幫共產黨平息件事 佢地就會好似梁振英咁乜事都冇

點解要搞梁振英呢？

因為佢地睇死西方國家唔會搞到家屬親人及其財產，自己制裁就預咗所以冇乜所謂，即是大陸所講嘅裸官，連坐喺今時今日真係得極權國家先會有，大多數西方國家要講法治，人權，程序好難玩到連坐，佢地就係睇死呢一點，而即使有連坐佢地家屬都可以恃住當地獨立嘅司法制度同民主體制慢慢上訴打官司話侵犯人權，如同外國華人以享有言論自由嘅權利來發出反美撐中嘅言論一樣

有咩好驚？
一生擁抱大中華
大把肥水唔憂食啦
好似大陸啲土豪小粉紅咁咋嘛
美國又唔會有好處俾佢嘅
驚咩喎

話時話點解梁振英做一屆就冇得做嘅？

唔係唔驚 係巳經冇得驚
你以為國安法係對付平民？

驚死多啲

梁振英收UGL五千萬 共產黨保佢咪冇事囉

你覺得呢次制裁真係有冇用？

即係呢次制裁都係流料？

咁佢咁聽話點解做一屆就冇得做呢？

咁實際上, 又未封佢銀行戶口,又未出名單......驚西咩?

聽講佢對波俾人install 左遙距炸彈黎呀

如果真係封呢？

中共用人一向揀有痛腳在手的，湯11就係最好例子

換人有乜問題 政協都比埋佢做就代表係共產黨既人

呢個真係最唔明， 明明係大狀講公義， 點會180度變到咁樣

講笑咋 邊個估到呀

無得驚啦
焗住上架啦

制裁又唔會死
背叛中共就會死

但做得好冇理由唔畀佢連任㗎

上年已經feel到會出事啦

咁既然知道中共係咁可怕，點解仲要中個頭埋嚟呢

外國制裁最多無錢無入境
黨就一定搞你家破人亡

洗濕個頭入左去，就唔係你想出就出，錢無左無問題，但命仔無左就大件事啦

我睇漏左以為你講

如果, 佢地都係賭50/50, 而且9成人都雙重國藉, 唔係一定會即死架

唔係做高官要取消外國護照嘅咩？

我咪就係話點解咁戇鳩走入去囉

心繫祖國

你信唔信

唔比係cy自己唔想連任咩

真係制裁幾個充公外國財產 子女彈回支那 永世不能去G7國家再講啦

林鄭例子,當佢無左英藉,
佢有家人係英藉, 重新入藉坐移民監搞掂

除非直接封殺....

我睇唔會囉

林鄭仲有得走？

因為未到真係制裁

尋日通過嗰條法案都仲唔算？

咁學你話做唔做邊有得到佢哋揀， 擺明係中央要換人啦， 咁究竟佢做錯咩事呢

過完 有冇真嘅第一滴血先 國安法一嚟就有人中咗 我覺得真係到有人畀人制裁 發現真係好撚大鑊先會驚

如果屋企人一早取消中國籍
好似唔可以變無國籍人士

係你先會覺得人地驚姐佢宜家人在香港呀，遠水近火道理囉，如果啲所謂勇武有能力威脅到佢生命，佢驚手足多過共產黨添，因為殺到埋身嘛，美國？隔個太平洋呀

唔驚就唔會有大波嬅英國俾人直送返北京

做到啲位咁上下
你有冇食過人哋一件蛋糕汽水？
睇下煲呔曾？ 要做你一枝水都已經做得你

春袋比人揸住

佢而家升職喎大佬 , 特首有咩地位？ 同政協副主席比？

大概係禁，本來無諗過禁「名留青史」⋯⋯為左果幾個錢，咪做一兩屆，收完幾百萬咪拍拍羅友走囉。 點知依單野越發越大，依家更加收唔到科，走都無得走。

一個道理，美國制裁香港對香港傷害大D，定中國制裁香港對香港傷害大D？

各有各傷害喎

我真係唔相信冇得走， 係佢哋唔走啫

嗰個擺到明係虛名嚟㗎喇， 一啲實權都冇！ 但係特首真係有實權喎

可能佢自己去啦

眼界狹窄囉，成個人生都係果邊，所有成就人脈，你話放棄就放棄到？佢地都無林過會有回歸，佢地用從來都係用普世價值觀去睇中共，都無經歷過極權，佢地就係溫室既花。最後好似溫水煮蛙咁，當你發現唔對路已經走唔到，只能硬著頭皮繼續做，離個係唯一既活路

又係

林鄭都有春袋

我都係覺得上年8月已經知道大件事， 點解嗰時唔走

真係走唔到？？？

唔通香港人真係唔識玩政治？？？

你問佢地政治局常委係邊幾個都未必識，公務員平時就係識得偷懶，蛇王，仲識乜，唔做唔錯

制裁 vs 軟禁
同埋可能中共有補償

冇先例點會有阻嚇性 上年人權法講到班官人心惶惶 點知幾乎乜事都冇
因為佢哋知道所謂嘅制裁都只係靠嚇 立咗法係一回事 唔執行根本形同虛設

不如你睇下大波驊發生咗乜事先啦

你都戇鳩 , 一個區特首有實權 ? 過左咁多年都未知邊個揸旗

特首有咩實權

起碼有一班公務員要聽佢支笛

仲有補償咁正

但啲字睇來嚟真㗎喎

可能你覺得我戇鳩， 但我真係覺得佢自己返去

有一大咋人聽佢點

冇問題吖，咁國家咁照顧佢，佢梗係要企晌國家果邊啦。

共產黨邊有人性

竟然對共產黨仲有一絲希望

咁又係

如果冇外國資產 又唔會再去發達國家 成世留喺香港 真係可以唔驚

制裁最多都係無錢
唔奶無命呀大哥

唔一定要做錯事先要換人 林太含得習大大開心都可以

我哋都估唔到嗰一日咁快發生啦

比我係高官就帶埋冚家去美領督灰啦

港共九官主要都係英澳地同護照,美國制裁關仁撚事

劉江華係最大贏家 督灰有錢收
我信佢會第一個出嚟督

建議第一步搞鳩班高官嘅外國國籍。
第二步提請美國搞鳩聯繫匯率。

我諗係佢搏美國唔夠疆做到咁盡
支共最中意扮無野

我估波叔第一個做

估唔到的
當初以為搵多幾年錢
再到外國退休嘆世界

上面唔准

你唔睇得起佢

希望希望

呢次未到好似嚟真

佢篤灰分分鐘命都冇喎

其實上年單嘢究竟係林鄭定係習大大搞㗎喇？

扮重病

話矖都官至政制局長 中共 港府 政黨三姓家奴 咩人都識 局長以上三司成棄子後 佢就係全身而退中最高嘅一個港英餘業 我係佢訓著都笑醒 而且分分鐘美國咁多料就因為佢

咁如果係， 中共都唔會放過佢啦

大智若愚 佢應該唔會比人捉到 但睇人仆街最開心

佢喺正依個時候畀人踢出局， 真係瞓著覺都笑醒呀

佢人生除咗落選嗰下比我地話係垃圾桶嘅時喉值得喊之外 其餘都係笑著同訓著過

好簡單，代入佢哋嚟諗，都俾人邊緣化咗，如果佢哋依家縮真係兩面不是人。

咁而家咁樣睇佢條命分分鐘係咁多個狗官之中最好

但係美國呢次制裁真係唔係講笑喎

不過抵撚死，上年六月已經叫佢哋辭職啦，去到721都唔走真係抵死，依家咪要靠突然愛國奶共囉。

既然知冇回頭路 緊係去盡d
屎大大加速師你估流？

係咪唔記得大波華被老共威脅住

外國政府 只要之後篤灰
就可以做污點證人

何志平都係坐三年監
出賣中共，要陰陽隔離喎

開始講制裁果一刻已經冇退路啦

班狗官驚西
全部資產係英國
曾幾何時見到班狗官公開屌過英國

陷家條命都係北京手上

佢哋依家跟本冇人敢做第一個辭職

驚撚到震

邊會估到會黎到宜家呢個地步，班傻閪以為好似雨傘咁用同一手段就搞得掂

再拎埋你啲錢

你太唔熟共產黨 你要奶共一定要交投名狀
以防你出賣佢

見到大波驊被送中仲敢辭

點會比

中共用人
先決條件係要有呢個人把柄喺手

可以係親人，係公司，係犯罪證據
當中最常見就係犯罪證據
咁先唔會怕奴才反枱

唔係點解上年送中時
港共「讓步」過風化案不在送中引導之列？

你估吓返大陸做生意班港燦
同「合作夥伴」既免費利誘威迫之下
食左幾多幼幼？拍咗幾多片做合作條件？

比起金錢同國籍制裁
被公開黑證，人格破產再打入黑獄
對佢地嚟講先真正永不超生

唔係唔怕，係冇退路

正解

聽左半年.....

天真

你敢就到你屋企人真病

痴共產黨先有污貪

希望呢劑真係大大力制裁佢哋

睇錯咗以為講狗添，原來係狗官，不過都係一鳩樣道理

呢次睇嚟好堅

唔係啩

其實睇下當奴層既下場就知，如果中共會攬佢跟本唔會有任何事

咁真係好黑暗喎！
咁“當勞真”究竟犯咗咩錯呢？

香港班官唔似支官，會將身產 家人送去美國。而香港班官主要係去英國 加拿大。所以要靠其他民主國家一齊制裁先可以整到包圍網，單靠美國都唔夠

睇下曾蔭權, 依個好明顯係樣辦
所以佢地想辭職都辭唔到, 依家一個個明顯豁晒出去

點解中共的官員鍾意送去美國呢？
但依家美國帶頭， 其他國家一定會跟隨

其實曾蔭權衰啲咩呢？

因為依家佢地騎虎難下
依家唔聽中共話，或者唔做嘅話一定比會中共搞，
就好似貪曾咁臨老過唔到世
唯有贏左呢場仗先可以確保自己同家人安全

同埋班狗官屋企人全部外國籍，除非誅九族啦，制裁佢一個根本唔驚

所以美國一定要誅佢哋九族！
話時話曾蔭權究竟衰啲咩呢？

支那有曬佢地痛腳係手

你驚無錢定無命

真係好想知道林鄭有咩痛腳畀佢哋揸住？

我驚冇錢多啲

所以你無資格做狗官
仲咁大聲
等國安法拉你喇

因為我實在太過窮

得罪美國, 最多冇咗部份財產
得罪中共, 好大可能會冚家剷

你諗你

外國最多資產
支那直頭控制你全家

其實有冇一個官員真係因為唔聽話而含家產呢？

咁咪就係我話入政府根本就戇鳩囉

一邊死
一邊制裁

唔聽話掛

幾多人會去美國呀

即係兩邊都死

就係乜嘢唔聽話先得㗎

？？？？？？？

入政府係收風 賣消息 唔係啲地產商賺乜錢 好黑暗架
政府份糧講真 夠佢地生活咩

咁而家畀人制裁乜嘢都冇曬啦

唔洗驚架
大家月月出幾十萬糧比佢地

一係貪錢貪權而踩入去
一係冇腦想以為做到官流芳百世
而家想走既應該會慘過老曾個時

真係冇可能走？
咁點解劉江華同楊偉雄可以走呢？🤔

比人制裁都好過命都冇

其實有邊個官真係因為唔聽話而命都冇呢？

班殖民地餘孽(葉劉之流)就會驚
但係新一代爪牙例如曾X衛呢d膽正命平既真係未必受呢套
而老共亦只會慢慢用呢種純種爪牙

佢除左"超錯"之外, 乜都冇做過咁

唔做嘢都係罪

其實有錢有乜好驚？

乜嘢超錯呢？？？

依家就係制裁佢哋啲資產呀嘛

俾外國制裁會窮，俾共產黨制裁會死
你點揀

林奠果兩個寶貝仔同老公都仲有萬國國藉，怕咩

我去上面答咗， 我寧願死都唔要窮！
因為我依家真係好撚窮

咁咪真係冇佢符？

"超錯"？？？？？

起錨呀

咁佢真係冇做過錯事喎， 點解中央要整佢一鑊呀

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

不停Twitter度留言要求取消佢哋國藉，希望日落可以真係制裁

比d政治任務你做, 搞唔掂已經有罪

咁即係689,777做得到？

一定要製裁

驚有用咩？

極權保護傘下，佢哋以為可以無事。

就睇吓點囉。

但有啲師兄話美國得個講字， 唔會真係制裁， 你覺得係唔係呢？

驚可以走㗎嘛

話時話張建宗都消失咗啦

你睇張建忠日日扮好人苦口婆心叫香港人乖啦聽話啦
就知佢幾驚啦

但係佢而家消失咗喎， 會唔會第一個跳船呢？

喺屋企喊緊
諗住代黑警道歉搏唔好制裁佢點知比班細嘅屌返轉頭

呢壇嘢根本就離撚曬譜啦！
老實講好似真係黑警大撚曬

你驚支那定驚美國？

班高官成家人一定俾支共派人睇實啦
你睇下上次 777 個老公唔拍手唱歌之後仲有冇見到佢 ?

已經預左要生生世世留係大灣區共榮圈

承你貴言

做得高官，一縮正常就要死全家
所以基本上係一定唔會縮

還掂都死 點解唔攬住大陸？

點解呢？

死都要攬住？

因為真係冇制裁

信埋今次啦

就快21號 有邊啲仆街警黑有制裁

今日先至4號咋喎

攬住大陸死得好睇d
依家走佬就大陸加全世界圍攻

可以去美國篤灰㗎嘛

篤完掉你埋一邊自生自滅

其實相比班黑狗， 啲出賣香港人嘅狗官做嘢更加唔駛負責任， 黑狗至少都要喺條街度同手足/市民正面衝突， 但班狗官完全唔須要面對你哋， 又冇人會去攪佢哋， 完全冇壓力

所以真係希望班狗官不得好死

唔會啩

兩個太廢俾人嫌棄掛

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯

已經俾大陸制裁左先

有錢人會擺晒d 雞蛋去一個欖？

全部野親戚朋友幫手hold 再唔係開離岸公司hold
點會咁on9自己hold野

你試下返梗個份工間公司獨市
畀埋樓你住養起你全家有突
你肯定無其他選擇
睇下點

所以我都唔寄望有法官仲識講人話

你覺得有邊個官係唔聽話？

即係有啲淺黃想加入警隊改變警隊一樣on9

中美之爭，係利益之戰。香港人請準備好做炮灰

見過steve jobs既楊偉雄，相信係傾好放佢走既

因為佢哋真心愛國
退休就會返去擁抱大灣區

因為佢地信仰果欄係填共產黨

銀行支共都有幾間大規模既比你用，只係啲錢難走出去
外國：可能某部份移唔到，但總有啲仆街睇錢至上
唔明有咩驚..驚比中共攪仲多過比外國啦，話制裁話左咁耐，啲資產都轉移晒啦

我諗佢地本身計算係仲有廿幾年，玩幾年攞個采搵夠上岸

但冇人估到總加速師咁強大，直接加速左廿幾年

大波華走左咪又比人捉返嚟

制裁定祭旗你自己簡

空城計

田北駿，當日係乜春淫大代表

其實剩係制裁個人係冇用，一定要直系親屬冚家株連先有阻嚇力。

因為未熄錄影機

希望美國政府會做嘢

一定要做多啲文宣

大陸可以製裁啲咩呢？

等陣間親戚拎咗你啲資產咪大鑊

今時唔同往日
而家衰到跳船都唔比

我就係想知道囉

黑警一定要死全家

其實大陸搞死香港對佢真係冇著數㗎喎， 點解佢都要咁做呢？？？

因為外國點都講下人權 自由
但得罪中共 預左全家死

咁點解呢個又放佢走啦？？？

你講認真？

被制裁同抄家兩個揀，應該唔難選擇

即係其實制裁一啲用都冇？

其實你覺得制裁有冇用呢？

其實有邊方面睇到佢真係畀人夾返嚟呢？

講咁耐都唔真真正正制裁
一早都調走晒啲錢啦

想唔做都唔得？

其實人大代表有咩用啫， 咪就係舉手機起

絕對同意

其實有冇一個中共官員真係咁樣全家死啦？

抄家咁嚴重

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

北面既中共定係隔住個太平洋既民主美帝安全d ?

台灣人

洗濕左個頭點走
未有國安法之前同岩岩反送中開頭都叫真係唔驚,因為仲未有國際關注
同埋中美仲DEAL緊貿易戰,中共以為用錢可以左右美國
點知中共反口香港又人權問題再加攻大學加速左制裁步伐
原本中共唔死要面都叫做可以死都攬住香港,但現實唔係
班高官初頭都冇諗到玩到咁大,點知D制裁一個接一個,同埋國際開始歸邊
我諗除左小粉紅同真愛國既人之外,係正常人都睇到個局勢係點
你話唔驚就呃你啦

................

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

同人權法比人當臭四個道理一樣

被跳樓被失蹤被自殺恐怖啲定無晒錢恐怖啲？

如果係台灣人更加唔應該放佢走啦， 真係唔係好明

但好多師兄都話啲制裁係流料， 你又覺得點樣睇啦？

？？？？？？

留喺香港都會畀人制裁㗎

佢哋咁大粒冇咁容易係咪呀

洗濕左個頭
辭職>>唔比
揸流灘>>炒魷

只有一個選擇>> 戰狼(義和團)

遊說入局個時梗係講到幾咁好，諗住捱幾年搵夠錢就可以退，到入左去發覺唔對路時已經走唔到

你估佢哋嘅能力出去揾唔揾到咁嘅錢，枱底多到你唔信

係垃圾黃絲先會受唔住壓力辭職

洗濕左個頭仲想走

咁咪揸流灘等佢炒魷咪得囉

師兄你覺得呢鋪制裁有冇力？

咁即係叻人就唔會入政府啦

你即係覺得制裁冇用？

學上面師兄話揸流灘等佢炒你魷魚得唔得

我呢次問28次
請問人權法制裁咗幾多個警員同官員？

澳門中聯辦主任唔大粒咩
查返近幾年中國官員「自殺」名單
好多全部都係正副局長/市長/主席
唔止係官員，企業老細都有好多

呢個星期日撚日都係講國安法，屌佢我想知日本韓國國際新聞都睇唔到，攏斷哂

可能留佢喺度又信唔過啩

鄭若驊咪係人版

唔通同你講自己好撚驚咩

聽聞話30日內有名單㗎啦

咁屋企人有冇遭殃呀

無錢同無命你點揀

希望日本韓國制裁唔畀啲狗官仲有黑警 同埋佢哋啲家屬入境就好啦

咁佢真係走得好彩

其實真係有證據佢係畀人夾返嚟？

但冇理由出嚟講嘢仲係咁串串貢

我都搭咗幾次， 我係超級窮撚， 所以我寧願冇命都唔想冇錢

呢度唔係法庭

搵人攪鳩你容乜易 做官果個又唔係個親戚

真係咁明目張膽喺英國嘅佢返嚟？

唔明你講乜嘢

攪鳩個親戚

但個親戚都拎曬你啲資產啦， 佢搵人搞番你就真

因為仲未真係制裁
啲法案過左但唔用係零殺傷力..

佢地個閪到賓周比大陸拎住

淨死自己一個緊係簡單 我唔係想話幫班狗官 但你知老共一定唔會淨搞你一個仲有你啲至親朋友 亦唔會比你死得痛快 或者我要糾正下 無錢同求生不得求死不能要點簡

我講笑啫， 如果我係佢哋都唯有繼續效忠北京啦！ 不過我係諗唔到點解上年聞到有味嗰時唔走

一個都無叛變點出事？

佢地宜家需要認真做咩 背後叫佢地做咩就做咩啦 老早架空左喇喎ching

如果一開始估到咁，就唔會放d錢起外國啦，怕撚咩

如果真係做咁多衰嘢就唔好入政府啦

咁我唔係叛變只係辭職㗎喎， 咁樣都唔得？

我會咁睇
黎緊個香港自治法都大機會簽
佢其中一點提到可以凍結制裁名單上係外國銀行既資產
其二就係如果當法案過左銀行仲同制裁名單上既人有交易來往就會一樣受到制裁
斷晒你係外國資產都死得,遲下仲會斷埋你國藉真係得返大灣區可以去

咁樣做官都冇意思啦

唔放咁可以放喺邊呀？
唔通真係轉曬人民幣放喺大陸？

夾去北京就暗地進行，到咗京就公開

點會冇，半生經營一鋪清袋

因為做官有特權，驚乜？

係好多師兄話好多法案過咗跟住都冇做嘢， 你有信心依次美國認真？？？

咁樣真係嚇到尿都標埋

但好多師兄話佢哋一早已經轉移曬啲資金資產， 咁其實佢哋仲有咩驚呢？

例如呢？

個日喊到紅撚晒

但經此一役，真係所有做官嘅都預左會咁，更少人肯做，做親都好撚紅底

會唔會係專登用咁嘅方法篩選可用之人

其實會唔會真係喺鏡頭面前喊呀？
我總係覺得係佢隻眼唔舒服

因為真係冇燒到佢哋嗰疊
當日講制裁乜制裁物完全冇實現
咁點解要驚？

其實我覺得自從九七之後都冇叻人肯入政府， 好似波叔咁樣都做到財政司就知道政府根本冇叻人用

所以一日唔損害到佢哋切身利益一日唔會驚

尾國佬，鳩叫下咪算囉，你睇佢對北韓？

為乜鳩要向中國開火先？

因為比外國制裁都仲算有人權

睇下有幾多西方國家跟制裁

假如佢錢又返唔到自己手，又去唔到其他國家淨係可以縮喺大灣區做山寨王，俾你收埋幾多錢都冇用

猿國強先醒 比左個波大波嬅

我聽到其他師兄解釋， 淨係其他銀行唔可以同你做交易已經好頭痕

咁點解袁國強可以辭職唔做呢？

TRUMP要打選戰
而家得返反共牌打
你見之前係咁吹反共風出黎,搞到拜登都要打埋一份就知一定係反共個形勢係咁升
我咁睇
之前既法案只係用黎兇下中共,但係直到國安法立左之後D法案二會快到痴線
仲有拉攏其他國歸隊對付中共
我諗唔到有咩理由放棄晒之前反共既部署而唔去做

子女仲有居外國權利
習近平都未驚
趕住出國安法就知啦
加上係佢哋係中國有利益
做乜要怕被制裁？

好命
北京剩係要佢搞掂一地兩檢就得

其實點解唔搞習大大個女呢？

咁佢依家真係揞住半邊嘴笑大波華喇

西方世界係文明民主自由既社會 講法治制度
有誠信 有道德觀念 尊重人權

中共政權就係世界既毒瘤 人治獨裁野蠻既制度
偷呃拐骗 殺人放毒 無誠信無道德可言 無視人權

俾你做狗官會驚邊個多d

美國的政策不是像中國一人話事，需經國會所以應該沒有這麼快，而且紅勢力在美國都有，未必話制裁就即制，可能會有阻礙。

其實直接搞習大大個女仲好啦， 真係希望佢哋會咁做

美國從來不主動搞人，一直被動，加上民主制度呢！個進度會慢，不過依家都打緊經濟戰，件事仲未完。

希望成個中共解體在最好

外國制裁仲保到條命，反共就冚家無命

其實好似冇一個中共官員係冚家剷㗎喎， 點解個個都話辭職就會冚家剷呢🤔

謝振中真係好蠢呀
依家辭職同叛變有乜分別？咁你辭職係咪一定有事，冇人知，但亦未必冇事，但冇人夠膽做第一個。

我老友謝振中邊度有辭職呀， 佢只係冇做到公共關係科

留大灣區住
有黨關照佢

被制裁好過被自殺

鄭若驊去完北京

你覺得佢哋真係想留喺大灣區？

我始終唔太相信咁容易被自殺

？？？？？

你唔知佢俾人由英國捉左去北京咩?

同埋可以去南美東亞國家住
一完咗就縮埋移民落後國家

你覺得佢哋真係想？？？

呢啲都係傳返嚟啫

咩傳
有哂新聞

咁點解一定要大波驊做？
其他人代替唔得㗎咩？

點解唔想先？
梗係揀靚地方落住 舊一代好自私自利
唔跟支共指引佢好大機會冇得走 錢又冇

明曬

佢哋唔係攞曬外國戶籍想去嘅咩？
點會想喺大灣區住㗎

法律顧問

全部高官大換班執行中共命令咪仲核突
所以中共唔俾辭職

冇得咁講
大灣區一定有佢著數 話哂係前特首
仆街董又係例子 有明有利 做埋全國政協副主席

咁點解楊偉雄同劉江華又畀辭職呢？

大陸一定比大把好處佢地. 佢嘅大部分身家係香港 同大陸 外國制裁嗰少少野 中共一定比番佢地
你睇下689 而家幾風騷

其實政協副主席有咩著數呢？
咪一樣係舉手機器

如果係我到而家都唔明白點解689做一屆就要退落嚟

冚家驊條閪唔想住大灣區
想玩多幾日享受國外生活

退休返大灣區

咁都唔明
條癈老仲可以管理香港政治又有錢收
咁移民國外仲有咩著數 咪同普通人一樣

冇錯 中共真心似黑社會

中共聖意難測

大波樺，比卡超，林奠 就肯肯定去外國會俾人搞甚至去唔到，佢以家只會走去對立面，只會一心靠大陸溶入大灣區，做大陸官

林鄭仲有大官做？
害到北京年台灣都收唔到， 我懷疑佢收尾嗰幾年都幾慘

政協副主席好似好少人工㗎咋喎

同埋佢都係喺facebook指手畫腳， 有咩實質權力呢？

應該係衰過黑社會

我真係拗曬頭， 咁樣放佢兩個走

邊個話 咪又係香港埋單
你睇唔透

梗係有啦689係行得前嘅黃嘛

其實都好核突架啦
不過佢做太多核突野大家習慣左冇乜人理

好想知煲呔曾係大陸衰咩比人篤到要坐監。

咁正路應該畀佢做曬兩屆先㗎嘛

呢個真係笑唔出

"佢"嘅意思係指？？？

我都想知， 但冇師兄講得到

去到呢一步 唔賣命 到時兩頭唔到岸點算

中共

我就係唔明白點解要放生佢兩個， 莫非錫住佢哋？

仲要人係中國香港

大波華都比人係英國送中啦

入咗黑社會，永遠黑社會。

其實佢哋份工真係幾好做， 通常都係出嚟講幾句嘢， 決定權又喺曬中央度， 我都唔知佢哋返工其實做乜嘢

如果係真， 點解大波驊唔喺英國搵幫手呢？

黑社會都有洗底計劃啦

有評論估佢地唔肯執行強硬措施

應該唔係放佢哋走， 佢哋兩個應該被自殺啦！

其實有哂新聞
你睇大波佢前後個行為落差
你信佢自願飛北京?

你放心 中資銀行一定用到 你睇下美國制裁俄羅斯咁耐 對佢地班高官同有錢佬有無影響
佢地大把錢 住邊都一9樣
如果屋企人都無埋居留權
班仆街更加義無反顧 咁攪死香港

騎虎難下 人在江湖 身不由己

最近有邊個狗官低調笠水？

想問下佢前後有咩大分別呢？

咁即係點都對佢哋冇作用？

但係我覺得佢係真心㗎喎

完全唔覺，不過張建宗失咗蹤

驚閪咩
阿sir收工返大陸食海底撈不知幾撚爽
啲大陸妹見香港阿sir出晒水 求屌

一定無用 本身佢地係senior public figure
佢哋係全世界的戶口 銀行都要每年review
開個戶口要攞approval
所以佢名下唔會有好多資產 尤其是係外資銀行
直屬親屬都會比人Mon 住
所以大陸貪官會用屋企人整個假身份 收埋D資產

佢哋如果有唔見咗到光嘅野 一定用代理人收埋
同埋中資 港資會幫佢地

但係佢哋唔唔可以同銀行交收喎， 咁樣都冇用？？？

因為講咗咁耐制裁都未有一個出現

制裁佢下一代咪驚囉，外國讀書嗰d,全撚部取消曬學位

佢哋只要用中資就無事
你睇吓國內新疆班高官有冇事？

何況美國跟本唔會認真對待佢地

我都想佢無好收尾，不過佢大佬重口味係要呢d 無計啦

會唔會臨尾先至搞鳩佢呢？？

你估真係會唔會咁樣做？

但我之前睇過蕭生話， 如果美國制裁佢哋， 中資銀行如果同佢哋交易， 連中資嗰啲銀行都會制裁喎

唔會

你當美國真係大曬咩，咁佢一句制裁個個都跪低啦，個世界就唔係咁玩啦

咁即係我哋一定仆街啦

盲腸

口交咗大半年，仲有乜好驚，弱智嘅都識調動走晒d資產啦，半年都調唔走果d真係死咗佢好過

好似話會制裁埋直系親屬， 咁佢哋可以點樣調走啲資產呢？

我明白， 所以就係好懷疑點解佢哋當初肯加入政府囉

佢地一早訓練過
表面唔驚
實際可能驚到瀨屎
波哥有一次驚到喊出來

但好似上面啲師兄話佢哋根本唔怕美國制裁， 究竟邊樣先係真呀？ 佢哋究竟係驚定唔驚呢？

大半年都調唔走就死有餘辜啦，飛機大炮賣大半年都賣得出啦

咁佢哋嗰啲錢可以放喺邊呀？
真係放喺屋企？

仲有其實做到個哚臭曬， 真係比制裁更難受啦

求其放間中資都得啦，你估boc會敢反支那？

boc？？？

但係好似話當777畀人美國制裁， 同佢交易結算嘅銀行都要畀美國制裁， 咁請問邊間銀行肯同佢哋交易呢？

咪就係求其一間中資囉，你覺得boc會反支那定撐支那？

想請問b o c係咩嚟呢？

中銀

另一方面
老婆仔女去曬外國
響度賺錢做丑人
最緊要老婆仔女響外國平安大吉
反正外國點都唔似會搞佢地屋企人
自己橫屍街頭都無問題

咁肯定唔會搞佢哋屋企人？

黑社會

你睇波叔上次死老豆咁樣都唔驚？
譚耀宗同班人大立完國安法開記者會都係死老豆咁樣叫人收手
佢地跟本冇得跳船, 佢叫黑暴收手個樣好真心架

應該學燒山咁，祝佢地一家富貴，大殺四方，步步高昇，身體健康！

依家咁樣睇好似分開兩種睇法， 一種就話制裁佢哋好驚， 一種就話制裁根本冇料到佢哋一啲都唔驚， 究竟邊樣先係真呢🤔

有名單還有名單
真係制裁還真係制裁
驚唔驚怕唔怕又另一回事
佢驚佢怕係咪代表唔打你唔搞你
又係另一回事

咪繼續聽聞下囉
反正都聽咗幾個月

師兄你應該覺得制裁冇用喎

希望呢次真係燈到佢

權同錢囉，但係佢地都無諗過會變得咁極端，依家應該無人會加入

但係有好多師兄話制裁根本冇料到！
同埋以有啲師兄講通常入得政府都有痛腳畀人揸住， 咁樣就唔到佢哋唔加入

實際上真係唔撚驚 除非嚟多次八國聯軍屌打中國

驚條撚咩，美國一過法案你地班連燈仔就打哂飛機，其實就冇撚用

做曾蔭權已經係最低消費。今時今日班共狗如果辦事不力，屋企人即刻跳樓/撞車身亡有幾出奇

我其實好懷疑會唔會做到咁出面

係電視見到佢哋死撐無眼睇
有咩人仲會聽佢哋講嘢

班狗官宜家根本兩邊不是人啦要保命只能賣命

怕乜 係你班普羅大眾入面朵臭咋
係有錢上流社會繼續有得玩

最慘就係班黑警
全香港九成大眾都憎佢地
所以咪想上微博拎存在感
係大陸起香港城俾自己退休住
因為係香港根本所有星斗市民都睇佢地唔起

外國搞佢地屋企人咪違反人權同民主理念
仲要外國左膠當道
一定會覺得禍不及妻兒

習近平個女都長年係美國啦
美國敢唔敢拎出嚟住人質？

但係如果唔制裁埋佢屋企人， 咁咪即係冇作用？

總之班狗官不得好死
黑警死全家

師兄你真係覺得呢個制裁有作用？

你覺得佢哋係好驚？
制裁係咪真係有作用呢？

我覺得佢哋頭幾次都係賭緊香港人善忘

點知越賭越輸 依家就騎虎難下

所以大家記住毋忘初心

師兄你覺得個制裁有冇用同夠唔夠力度呢？

有用一定有用

全世界邊間銀行唔用美金交易？

前提係要落實個制裁囉

但點解上面咁多師兄話個制裁冇用呢？

冇追post

不過每人都有自己既意見

其他師兄覺得冇用咪冇用 我覺得有用咪有用 冇衝突㗎

我唔需要去反駁點解佢地話冇用

有用冇用都唔係我地講一兩句就定義到啦

佢哋意思即係話之前簽咗好多次都冇制裁過一個人， 我希望呢次真係嚟真啦

唔制裁埋佢地仔女老公老婆，佢地邊會驚啊，睇下淋病，自己扮效忠支共，錢就交曬比老公同仔

所以一定要製裁埋直系親屬

肯取消佢地外國國籍，仲唔嚇到佢地標屎咩

師兄你覺得會唔會咁樣做呢？

民主國家好難做到連坐相反支共極權國家會做到

暗地裏驚到仆街又同你講咩

但如果唔敢做個制裁咪即係冇乜用？

大把師兄話根本佢哋冇驚過

因為只要唔搞到佢地屋企人，佢地真係唔驚。中國人思想，支共最清楚，所以支共要控制/威脅人，就係搞佢地屋企人

重要嘢大聲講三次唔該

師兄你覺得美國會唔會制裁埋佢哋啲屋企人呢？

我都覺得佢哋唔驚

無所謂啦，佢地返大灣區做土皇帝都唔錯

咁大資產畀人沒收曬點樣做土皇帝呢？
況且如果中共倒台呢？

今朝有酒今朝醉，你懂的

其實中共係咪開始有危機呢？

同時間向五眼聯盟，印度等等挑機，習大大真係藝高人膽大

五眼聯盟係？

其實真係唔會驚
首先自己又無揸外國藉
只係啲仔女 or 伴侶全部拎晒外國passport
而民主國家又唔會因為一個人而revoke 佢既仔女passport
仲有啲資產早就轉哂落人地名啦

你估同印度打先定係佢哋進攻台灣先呢？

等呢次話會制裁埋佢哋嘅家人喎

唔該曬😀
希望佢哋五個國家真係做嘢

應該印度佬出手先

美國快啲打中國啦

你個名條友都好似全家美國國藉

希望真係打殘中共

我都想快啲